[唔準諗即刻答]一人一樣想食的野

燒肉(唔係燒味)

脆香雞翼

indome

唔知點解諗起炸雲舌

煎蛋

榴槤

油炸鬼上面加蝦膠

手抓餅

潮洲蠔餅

喜達

鹵水鵝腸

異性

唔知做咩諗到蛋撻牛油蛋撻

沙嗲牛肉麵

新地樂

海底撈，喜茶 skr skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

豬紅蘿蔔

Haring

Pizza

冇野想食, 因為岩岩食飽左營多

pizza

薯餅

牛肉飯

仔